大件事，自認係熱民速入！！！

收到風 王上孖爆左抽螞蟻
爭落周身街數 下個月分分鐘冇糧出

吹水 拉

熱民手足有冇份攞援助

拉

依家有

ching唔成認？